覺唔覺馬拉妹坡妹已經取代左台妹

見到馬拉妹坡妹呢幾隻字已經扯扯地

馬尼拉係咪係大馬
sor，孤陋寡聞

想講林明禎

馬達加斯加

賓妹

有D都幾正

stellachen96

serene_lsy

其實馬拉係指馬來西亞嘅malay…

差好多嘢

你似弱智多啲

馬拉維

馬賽

無圖無女討論地方名....

傾女變左講地理
負評

何念玆

馬德里

馬其頓

馬時珍

屌你講女變咗講國家名 圖又唔撚貼 做乜鳩

馬鞍山

坡妹咪係港女d friend子 有乜好J

Friend乜撚野子呀 屌你老母
睇到都打冷震

Agnes Lim

死番5p啦
Friend乜子

可以咁講，大馬華人好多識講廣東話雖然唔叻但起碼溝通到，同埋大馬華人女女好清純連我老婆都話正 雖然有陣時舉止似大陸人但清純搭救

我表哥老婆係大馬華人所以認識到大馬女女

垃圾post

fd子mk到你呢

對波圖

正想講Michiyo Ho好靚
男女都鍾意佢 但佢啲曲風好怪

馬料水

屌～我老婆直頭係大馬Artist

馬國明

身材絕對贏港女幾條街
格都好好多

一個林明禎都屌打晒所有台妹

呢句真
以為自己好撚好笑咩屌佢老母

馬適路

呢個都正

冇圖？

馬里蘭州